我隻貓壞咗啊

你地隻貓會唔會咁

手機自動打橫咗啲圖

無養貓 但想睇樓主隻貓個樣

佢好樣衰

男定女啊？

你隻野壞咗呀

換電啦

唔係隻隻貓都會咁㗎咩

隻隻貓都係咁架喇

唔正常

平時

長期壞 特別係食緊嘢嘅時候

太監仔

佢都試過壞左

正常

要裝散熱

頭已側

太熱？
開冷氣比佢啦

壞左

第一次見貓post咁多負皮